手足入。。。「（和理勇）有重要事商討！！！」長文［慎入］

係戰場上，當你手執盾和劍，劍為攻，而盾為守，但係點解我哋用嘅時候唔係並用，而係分開嚟用？

劍和盾嘅特性相反，但係佢哋有一個共通點，就係同為武器，我將佢比喻為我哋。相信大家都成日都聽到一句：「勇武為劍，和理非為盾」講嘅就係想講，我哋係一套互相保護、互相配合可以由守轉為攻，亦可以由攻切換為守嘅武器，而真正識得發揮劍盾嘅作用時，就係等於一個識得上戰場嘅士兵。

我想講我哋一直有一個錯誤嘅諗法，就係覺得互相係唔同嘅兩樣嘢，變成咗一套唔會攻但係又會守嘅劍盾武具。

言歸正轉，有關11月2號嘅問題

（參考十一國殤）點解我哋呢日可以咁？

1. 係港島遊行依然進行，記得當日有民陣發起嘅國殤日遊行，但係點解重可以做到六區開花依然夠人？
係因為我哋識得點去運用多人嘅優勢，製造出劍盾戰術！！！！分散開花，用人多啲力量去抗衡政府同狗/中國兵。

2 . 方法？
係遊行進行時或途中再六/七區開花，變相遊行變得可聚更多人，有更多人唔怕出尼，因為佢哋無gear多數和理非，狗告唔到佢哋，佢哋最多48小時，到有包伏、有小朋友嘅家庭去行，而狗一定要幫手睇住個場，變咗分散警力

3 . 開花必須係一啲穩陣地方

例子：去一啲有遊行/集會去過嘅地方，而開花，就可以為一啲交通不便嘅手足另想地點，同埋可以令手 足唔洗搭車行到返去嘅地方，

一，沙田
（有遊行過，開花打過，沙燕橋之役）可能住沙田/大圍/到馬鞍山嘅手足都熟路，可以周圍捐，又可以唔洗經隧道同過海返屋企。

二，屯元天
（識路嘅可能會左穿右插，例，天水圍 = 一個圈，人哋以為好大，可能識路嘅人係屋邨識路走，隨時救到手足，另外，元朗（有遊行過）屯（有試過開花）天水圍（親子遊行）全部都行過，可以減低大欖隧道屯元天手足被check車，唔敢帶 gear，要被迫有勇武但行唔到前，前線要人。

三，將軍澳區
（識路人都識行，其實好細，之前試過有遊行，覺得可以一戰）因為佢哋每次去港島、或者係比較安全嘅九龍都好難返屋企。

四，黃大仙可以轉場
次次重狗，上次慘敗，咩都未做就比狗車追，有人被捕。

五，荃葵青
（荃灣開花）都係試過，荃灣遊行，為健仔報仇，同埋之前就係第一次用火魔令到狗唔敢行嘅地方，識路嘅人可以返埋青衣。減低難返屋企嘅風險，有好多手足返唔到去就住一晩，最後被伏

六，油尖旺區
可以都係住呢區手足嘅主戰場，唔多講。

七，maybe！
港島要視乎緊急情況而定，睇狗對我哋點，否則唔好係港島開戰，遊行大隊 = 和理非主場。

之前十一都得嫁，點解要局限咗自己？俗語都有話啦，做人唔可以死板，老闆只會鍾意識轉彎，唔會鍾意一啲叫你衝，而你又衝到沿涯唔停嘅人，人哋識得變通改作戰策略，我哋都得，唔係話咗要一齊反抗嫁咩？遊行同開花可以同時進行，如果我哋淨係識得係一個地方戀戰，當我係狗都開心啦，唔洗做咁多嘢，扔個tg過尼，大圍捕，所以如果係咁，我哋就要識運用我哋唯一嘅優勢，就係人多！！！！更何況我哋知道對我哋有利嘅打法，知道原來可以咁做嫁喎，咁點解唔好好利用我哋嘅優點？

假設 狗 30000人 + 大陸軍 4000人
實際得10000真狗 + 4000大陸狗
佢哋都要放假，同有文職、後勤、冷氣高層，而我哋200萬人喎？！所以係輪班際下，我哋開花 + 遊行同時進行，分散警力，有我哋優勢，就可能贏，我哋太執著
打團戰。

4 . 打狗救人
當狗同手足比例一比五有手足被打，我哋可以長遮，一，二，三，有冇人打波跟隊，有手足就衝同上，其實佢哋重驚過我哋。

4：30 集會上訴申請已被駁回，變通啊，香港人。
最後
#光復香港 時代革命
#五大訴求 缺一不可
#香港人 反抗 112

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

再推

推啊

推

明明有共識維園又想吹風分散人數

點解可以唔識變通，當大家都身處過港島嘅恐懼就會明，金鐘開始諗水炮車推緊，銅鑼灣、灣仔又夾緊過嚟，就會諗死啦點算！

重有，我知你想講咩，唔勇武咪得囉，講笑咩，你個遊行集會唔合法嫁，唔好自己走到就當無事先得㗎，你走到，手足走唔到啊，人哋幫你頂完，比人塔咗返去，你就當人condom？咪玩啦

重有！
次次都係狗打鳩我哋先，有咩計，人哋上次10月27和理非照拉啦，唔好講到咁之前，你話琴日，有手足比人入埋樓，係大堂搜啊，看鋪嘅老闆娘都被捕，講真，重要天真到幾時？

次次都港島1800米大直路，你咁只係益咗班狗一個tg夾推，手足被捕，就係要開化先係我哋優勢，唔好再咁執著港島啦，你走到人哋走唔到啊！

得三條隧道又封鐡，新界人？九西人？將軍澳西貢人？佢哋點？唔好咁自私啦 想打就係要咁，劍盾合一，同時並用。

我明白太急，但係我唔想再有手足有事

。